有無人跌咗AirPods Pro盒

今日夜晚6點左右喺軍器廠街電車站執到
係你嘅請留低你個tg我會搵你

唔係跌左 我唔要既 你鍾意就拎去用

壞㗎 你攞去啦

垃圾嚟㗎

你攞去啦

你執到係你本事 你keep住啦

等埋左耳&左耳先

Ok

我今日唔見咗右耳機 airpod 第一代 係西鐵線 如果有人執到pm我呀

推到星期六

算啦Ching

幫推，樓主幾好人，推咗幾日

成個星期了

係喎 幫推多嘢